林鄭上京面聖受表揚 官場必勝厚黑學法則！〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

蕭生真係講得好好笑

麻煩幫手推

第一屆「和你影」攝影比賽

刺殺候選人、攻擊少數派陣營製造內鬥分裂、假嘅「選情大捷」、網路fake news、自演民主派人士自我抹黑、
中共影響選舉係好多暗黑狗賤招數，但台仔甚至我地自己都未必咁清楚，睇片預防下，同時推高hit rate比台灣人睇：

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!